突然間好depressed , 點算？

人生冇咩目標，好多uncertainty
一起身就好depressed

咁我就走去左跑步
跑左40mins
諗住出完身汗會好d啦

點知都係繼續depressed

我依家飲左少少茶，
試下用少少咖啡因，
可能會冇咁depressed

I go to school by bus

巴打，我認真架
個人好空虛，好depressed

做咩咁多負評
認真post

飲完D茶又真係好似有D用
開始冇咁depressed
個人focus 左係當下
冇咁多亂諗野

我frocus你老母做雞

又中又英 針啦

屌
即刻真係冇咁depressed
點解飲茶會咁西利

但唔想依賴咁多咖啡因

巴打唔好咁惡啦

簡單英文姐
香港文化MA

自自然然就過咗

呢個真
屌下次唔開post 啦

突然間

好過我日日都depress

屌
我家陣又開始depressed 返
睇黎頭先係咖啡因既藥效麻醉左我一陣

飲個酒吧Ching